其實我好鍾意你，但係我連講出口ge勇氣都無

有時都唔明點解自己對住個女仔會好怕醜，
連正常對答都會lag 機
可唔可以唔好 friend zone 我................

就是開不了口讓她知道

見到佢同人地玩得好埋 其實好虐心好難受 但自己毒撚一個 連基本社交都做唔到 唉

因為你廢

你同佢嘅閬係連朋友都稱唔上啦, 表白嚟有乜意思, 你會覺得你表白後佢會同你拍拖?